一人一個on9老母事跡

我老母個好朋友嫁女
叫我同佢一齊去飲
去到我老母擺底封人情就立刻搵佢朋友吹水啦
本來無嘜野，點知我老母突然好大聲咁問：
恭喜你就快做人阿嫲啦，你個女個肚幾個月大啦？
嚇到我即刻拉走我老母
我老母仲唔知錯話我咁老土，呢啲好事黎
但係人地唔只係大肚結婚，仲要拍咗兩個月就結婚
仲仲仲要個女結婚當日未夠18歲

生咗我

生左我